6月12日 罷賭馬會一天

令博彩稅大跌 希望大家可停一日
一齊支持下

推到上熱門

請廣傳 幫到自己 停一停 又可支持反送中...

支持 幫推

港難當前，日日有責
賭少一日唔會點

星期三 佢馬照跑 冇人買 等佢收益大跌

邊個買半一邊個就係鬼

大家支持下 賭少日啦

你話我on9 我驚你嬲炸

推到馬會都罷工

啲啊叔一定唔會

一投注就收博彩稅
唔理輸贏
你贏佢都抽左水

你買落去個刻已經抽咗稅啦

推

聚少成wall

陣間泡菜定伊朗好

支持罷賭馬會一日

上365買香港算啦

支持

贏又贏唔到錢
唔賭一日仲多咗錢剩

怒推

唔好入馬場 唔好投注

推！
(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

一鋪狗又衝出黎柒

到時馬會D鬼佬都屌鳩政府

呢個post又上盤狂魔 又燈西 會唔賭咩

支持

利申：全泥宴鬼識玩

鄧小平答應過香港50年不變 馬照跑 舞照跳
有無可感令列馬會只工罷工 又或者令到馬迷/外國人唔入馬場
無論係香港或者外國都會有個好強既message

馬會賽馬博彩嘅派彩係由投注額入面分一部分出黎派
而唔係固定賠率
賭馬馬會係賺硬你
你嘅「個個都贏都狗會就要倒貼」講法對賭波嘅就有用

BTW 支持罷賭

所以我今日買定埋聽日個份

廢中 廢老

打錯字
有無可能令到馬會員工罷工 特別跑馬地做果d

支持星期3 罷賭馬一日

on9 一日未爭取到 都唔賭應該

做左第一步先

香港咩時勢呀 仲掛住賭邊個賭錢邊個就三毛

有冇本地練馬師會將馬退出/本地騎師肚痛,唔夠騎師跑

大家記得同啲藍絲爛賭老豆講啲暴徒會係馬場搞事唔好去

今晚開始就唔賭

難啲 係人都知個度9成廢老 好難有效果

岩士唐教

做左先 唔理廢老 覺得自己點做就點做，大個仔 自己分析

仲賭乜馬會 賭皇冠👑

爛賭鬼：民主自由不了
如果禁賭，全部死出來同你搏命呀

好撚多廢老

今次唔係馬會收皮呀 咪搞錯

呢幾日既新聞真係連之後既都無心機賭

6月12日打爆馬會

聽晚沙田全泥宴
一定要贏

啲阿叔一定買

多謝各位支持 罷賭一天
叫親朋戚友 唔好入馬場 由得佢地聽日白跑

狗會員工 已請假

唔好比佢停 ！ 推！

罷工！罷課！罷馬會！

推上熱門 等各位支持一下

Push

牙爸仲睇緊馬經，可以點做？
我自己本身唔賭

支持莫雷拉, 潘頓擺跑

叫佢賭少日

已經輸到無錢賭了

賭少日啦 支持下咁健康嘅反對

已經將賭本拎左去買物資送左出去

賭馬係同中同分的。 馬會100% 不會蝕錢

賭少日 對自己好
又可以係反對出一分力 ！
大家要支持下

所以罷買